[求救]係睡房入面開唔到門出去

個門鎖壞撚左個門擰唔開
屋企人有排先返
房入面材料有呢d

好急尿呀

樓主先自拍一張
我再考慮救不救你

用支匙 槓桿 整爛個鎖

屙喺地啦

用羹接屎，痾完用USB線幫住隻匙羹飛落街

巴定絲？

消防

爆鎖

創意台

屙落街 輕鬆仔

攝張紙？

電線紮住先

樓主隻手好7

冇紙 我都想有紙阿

年經

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

有無硬少少既紙/膠卡片?
一野攝入去個鎖舌道就應該彈到鎖

試下

對住窗口直接屙。

岩岩搵到一塊木版 係咪就咁扑
個門有d裂

將你個窗簾夾其中一條鐵扭到U型
扣落鎖舌道大力拉得唔得

打個鎖

一拳打爆對門

用原子筆插尿道 咁就唔會瀨尿

俾返間屋人啦

扑到咁仲未甩出黎

爬窗

未扑爆鎖個陣
試一試咁樣撩

得左

有冇試過扭開個蓋 你扑到咁扭都扭唔到 要搵鉗夾爛個蓋 先拆到個心出黎 個心有彈弓個d kick住

喺房入面喎 扭出嚟就得啦 做乜要扑

個鎖同床單 似足我屋企

終於可以屙尿

搵口擔住影相 ?

我都試過
最後用細螺絲批拆左成個門鎖

四平馬
日字衝拳一野轟落去

瞓晏教咋

你d指甲做乜春呀

咩事個門鎖咁醜樣.....

樓主有女
早知唔幫

右邊隻手女朋友黎
點樣兩隻手舉中指影

廢事一開始大家就錯focus啦

原來扑野多過扑鎖

屌你欺騙child登仔

起底之下發現原來巴打女友識Lin 頭解鎖 難怪開到門
btw之前扑野整爛床單依家整爛鎖

屌
原來係2個扑完野出唔到黎

個鎖有個窿
搵支野插入去就除到個把手落黎

屌你 扮急尿

佢而家似係個門鎖壞咗wo

射撚完急尿

本身冇針個d野, 同個牆頂住吉唔到

原來兩個都識用粒Lin解鎖

lm

試過同樓主同一情況
最後太急尿等唔到屋企人返
用腳 加撞就開到

腳力有番咁上下ching

負評我比既

搵條女做肉便器咪得 開乜鬼門

逃離房間

原來有女

嗌你條女飲咗佢咪算囉

把鎖生鏽生到

條鋁鏽到

用匙羹掘地道

原來有兩個人
咁唔洗出門都有地方屙啦
仲可以補充水分等待救援

你個樣ho lun 7

我諗起呢個post

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

假膠

整門好貴 買把鎖好平

連登仔

同你女朋友一人一野，撞爆道門。

驚俾屋企人知先咁急上黎開post

學生哥暑假扑嘢唔想屋企人知

好彩你條女係到幫你起機
唔係你邊有針用

有囡

似扑完嘢急尿🤔

有冇諗過有啲門口係向內拉點踢都踢唔到

做咩甘噪牙？_？

( Show Blocked User - 哈利波特(退學) )

吾巧甘惡拉
禾京京牙XD

巧橙
波特ching比人扑左

打開窗

Call消防 細細個都試過

正妻就返到

？

呢個鎖好易爆
巴打試下喺個鎖最幼嗰個位搵下睇下搵唔搵到個凹位
搵啲尖啲既野篤入去跟住一扭
好似篤iphone sim卡槽咁就得
然後搵螺絲批拆咗個鎖頭
跟住就可以整出黎

p.s.如果等唔切既話可以搵個槌or any硬物大力敲爆個鎖頭
呢啲鎖唔貴又易裝
最多之後買返個

試過同樣個鎖壞 反鎖咗自己係入面
但係咁啱房入面有衫架 用衫架個鎖勾一勾門"喇"個鎖就搞掂

你女朋友隻手好Mk 一睇就知係住新界公屋個啲

Gel甲就mk

係隻色出事 加上太長 巴打你唔明架啦

有毛嘅 兩隻男人手

連登仔慘被欺騙

>> >> >

絲打咩位置

好想奶

俾埋現有物資 咁似嗰啲益智解難遊戲

兩個人搞唔掂一把鎖

比番度門人地啦

用槌仔打爛佢

右手有留指甲 左手冇
明哂

都唔係同一道門